【止暴制亂 解散警隊】新口號推到全世界都識

一
班狗成日催眠自己係打緊暴徒
用人民嘅聲音話佢地聽
警察先係暴徒

二
講咗好耐「成立獨立調查委員會」要升級
但無大台所以資訊一直好唔統一
用呢句口號將「解散警隊」融入五大訴求入面嘅「成立獨立調查委員會」
令外界知道我地嘅真正訴求

推

無人理

止暴制亂匪語

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推 （推唔郁）

831 831 831

止暴制亂 解散警隊

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

解散黑警我就叫警隊不了 佢地配咩